屌你老母 垃圾cctvb

一開波吹到水浸 報得好少
解放軍一出黎就追撚住佢個屎忽直播

依家唔播幾時播？
岩哂俾d廢老打飛機

屌你老母，解放軍出動救災
緊係要全程直播

奶閪狗CCTVB

有記者 先救災呀

又玩傳水

匪軍專去D無水浸既地方
塊地乾到呢....

負責倒垃圾！

無水傳呀,

有水浸既地方, 匪軍唔去

匪軍係專去無水浸既地方, 去倒垃圾！

成班都演員黎架啦
出過鏡就算架啦